依家發緊燒 好唔好出去跑步

好想出去出身汗當排毒
會唔會好d

好

會

跑去睇醫生囉

跑

跑到暖暖地就算 千奇唔好出太多汗 唔係會病得仲勁

你應該燒壞左個腦

以前有個fd發燒去跑渣馬
之後

我有跑開

出去唔緊要 記住戴口罩

戴住口罩跑會唔會死

順便問下有冇地方睇醫生平
好撚窮原本想食下必利痛就算
但係今日請左假都要返張醫生紙

聽講郁下個免疫系統會好少少
但真跑係少少就好
唔好超過半個鐘

琴日病得仲勁
成身肌肉痛
今日已經冇咁痛
而且內在精神唔錯
不過仲係慶恰恰
好想出去出返身汗
諗緊去跑步定游水

食多條蕉就出去

係出面聽到d風聲
好似好撚爽

我以前都係發燒但撞正球隊選拔
夾硬著件厚褸熱身
熱完身狂出汗就好番

岩岩跑完返黎
跑頭半個鐘感覺幾好幾fresh
跑9個字之後開始少少頭暈,停低飲左啖水後繼續跑
差唔多一個鐘之後胸口開始悶,
拿拿聲返屋企
途中感覺好似升左仙咁
睇d野浮浮下
為免暈係街咁樣衰,一路上都係有野就扶咁慢慢行返屋企
返到黎個胸口仲係好悶,頭又暈
不自覺咁開左罐雪碧黎飲
一貫落去,d氣一沖
成個人精神返哂
好爽
好似仲退埋燒

btw早知聽巴打講跑半個鐘就算